\poemtitle{Я вас eval}
\attrib{Поклонникам Lisp'а посвящается.}
\small
\begin{verbatim}
'(я вас eval ((мой стек еще (быть может)
                   при сборке мусора очищен не совсем)
              (но пусть вас лямбда рекурсивно не тревожит)
              (я не хочу дебажить вас ничем))
    (я вас eval (((безмолвно) (безнадежно))
                  (то сборщиком) (то парсером) томим))
    (я вас eval (((так искренно) (так нежно))
                 (как дай вам nil в рантайме быть с другим))))
\end{verbatim}
\normalsize
\attrib{$20\frac{28}{III}17$}
